50分 - 有冇Ching有港鐵盲人機個鈴聲share, thxxxxx

呢部👇👇👇

🙉🙊👻🙇